用Samsung pay八達通用唔返android pay

各位巴打絲打， 有無我咁既情況？
一用android pay,個讀卡器即刻出select card?然後俾唔到錢?

去setting轉做用開咗嘅app俾錢

唔該哂，等陣試下得唔得先

手機盲